5天工作，星期六11點幾走去茶記食個豬扒面，飲杯凍奶茶

簡簡單單，一陣再去做運動，行下街買下玩具，

work life balance，依d 先係生活黎架麻

真

返3日半放3日半先係真balance

番5日都接受到，但每日唔好長過8個鐘囉